男人的浪漫（19）Nokia Connecting People

nokia 唔update由自可一up把幾火，巴打你唔打算update既話可以買.....

我有一部nokia7plus 9.0由9月等到12月先有得update，遲都唔係問題，問題係up左9.0之後用唔到2.4Gwifi，用5Gwifi打斷必lag，唔信可以去面書nokai香港度睇下其用家既反應，nokia而家比我既感覺係機海戰術，係咁出新機，但係之後既update做得好差，所以我話唔update由自可一up把幾火....

想請教吓有無方法可以停咗本身內置嘅gbroad 輸入法？

因為我想用third party
佢又唔俾我轉

用緊7plus pie